［要人］元朗廣場出現神獸

出黎啦仲望元朗都咁驚闖呀

上次出現神獸係616同818

港島見呀屌你

968 灣仔落車